[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Она ушла из за меня**

---
---

То чего я не мог добиться от Якименки...
Это вот этого признания...

---

На очередной попойке в колледже...
С мамиными ублюдками...
Где была Аня и Света...

---

Я Якименку послал нахер...
И просил свету общаться с ней...

---

Они отошли поговорить...
Аня уже была на кураже...
Я увидел что она ей замирает уши...

---

Встал между ними...
И повернулся к свете...
Света отвернулась...
Толи за сумкой...
Толи я ей попросил отойти от нее...

---

И тут Аня толкаем меня в спину...
Я толкаю Светку...
Светка оцарапала руки...

---

Я повернулся...
И настучал Ани по щам...

---

Далее попойка продолжалась...
Мы сидели со Светой...
Как обычно в обнимку...

---

И тут прилетел то ли ей...
То ли мне первому...

---

Я на земле закрываю Светку...
Меня хуярит по голове...
И кто пинает...

---

Короче меня оставили там...
А Аня Свету в без сознательном состоянии отправила домой...

---

Я очнулся когда приперлась с окрававленными руками...

---

Тут мне нанесли контрольный...

---
---

Светку я больше не видел...

---
---

Аня в шк поспешила поделится...
Что мне пиздык...

---
---

Я очнулся на улице темно...
Вышел к метро...
Потом к трамваю...
Возле дома я уже полз...

---

Я дополз и упал на диван...
Я должен был помогать матери в цеху...

---

Она приехала поздно...
Я ее не сменил...
Сменил отец...

---

Мать увидела меня...
Вызвала ментов...

---
---

Они замянали дело...
И в 11 классе гавар стал Ане помогать...
И там подсунули сперму ..
Марина в гандоне отдала...

---
---

Я лежал дома...
Хз сколько...
Пока оклимался...

---
---

Носильник с пробитой головой...

---
---

Учитывая что Аню всдернули дома...
И у нее была травма головы...
И оцарапанны руки...

---

В записке "Я люблю Вову"

---

Но она меня называла "Зая"

---
---

Я должен был сдохнуть...
А Света была свидетель...
Которую убеждали что это она...

---
---

Я сидел на лавочке...
И целовал ей руки...
Была очень или ранняя зима...
Она ещё грелась об меня..

---
---

Менты не смогли нашатырем привести в чувста...
Врачи поставили капельницу...
Мать сказала оставляйте дома...

---
---
```
- "живучая скотина"
```
И Аня получала по ебалу...

---

Целый год с монтировкой за мной бегала...
Беременность ей сделали что бы не посадили...

---

Там компашка была...
Аня их сделала соучастниками...
Хули пьяные помогли...

---
---

А так как за всем классом орешков было дохуя...
Практически все приняли участие...
Аня мамы постаралась

---

Кто ее вешал...
Кто ещё что ...

---
---

Галя шлепнула ученика или ещё кого то в Питере...
Якобы самооборона...

---

Шестаков и Романенко...
Не без помощи Гавара и Якименки...
Гасили учеников ..

---
---

На медвежках должны были убрать учителя...
И двух или трёх учеников...

---

Исаев в 10 дал показания против Ани...
Его выгнали...
Аня заебенила соседа...

---

Пока клаcс ебашили...
Бандиты вмешаль...
Ну хули по накатанной...
Что аж слоны прилетели...
